====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons aussi mené des expériences sur le rôle des transports pour l ' accès à l ' emploi , notamment avec Éric Le Breton sur le territoire Florida permet de poser la question .
Entity Name (Type) :: territoire Florida (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Éric Le Breton (PER)
territoire Florida (LOC)
Total entitiy counts: 2

